[唔見野]發夢唔見左個銀包

有個fd今日發夢唔見左個銀包
大約6-7點
係銅鑼灣跌左個
藍色長方形銀包
約有$2400現金, 八達通, 銀行卡等物品
希望有心人執到可以係下面留個言/tg

推

Push

。

行街俾人打荷包呀？

push

帶咁多錢嘅

保釋金?